銀行打黎叫借錢，有咩又霸氣又屌佢既野講？

快答 唔準唸

我全家都好幸福喎

我要借十億

有乜好屌 佢息口真係平咪借一百幾十 股票又好乜都好
Free money 咁滯點解唔要

借定唔借？還得到先好借：sorry我還唔到

你可以客氣d,唔洗下下屌人既
問下佢讀咁多書走黎做電話sales唔覺得好可悲咩

打錯

含一下借一千，你想我借幾多

我大撚把cash
你地定存依家咩rate?

錢我有了，有無女朋友借